Hoe koppelen js aan pagina
* Tussen de head tags kunnen we <script></script> tags plaatsen;
* Voor het sluiten van de body tag van de pagina kunnen we ook script tags plaatsen;
* Ook kunnen we linken naar een externe js file door de 'src' waarde op te geven;
* Bij javascript sluit je een regel code net als php af met een ';' semi-colon.

console.log(); 
Geeft waardes weer voor het debuggen van een applicatie.


String
String zijn stukken tekst met alles characters die je maar kan bedenken. Er zijn echter wel een aantal regels:
* Een regel moet met de zelfde quote eindigen als waarme deze begint. ('Hallo, ADSD, niet! "Hallo,ADSD') Het moet een single of double quote zijn!
* Een string heeft properties en methods een voorbeeld wordt in het filmpje gegeven.
* Een waarde van een string wordt gekenmerkt door een begin en eind quote! ('tekst' of "bla bla bla")
